keeno十週年出新曲「she」

哇屌咕唔到keeno竟然出新歌
細細個聽到依家
佢啲歌真係做咗我心靈糧食好耐

pus

glow真係好神
btw呢家冇人聽V曲嫁啦

居然有人開post

真係咩

神v作家嚟

對上一次聽佢作嘅好似係唔知邊套動畫嘅ending
講成家人除咗最細個細佬係人之外其他都係半人獸
估唔到竟然仲會有歌出 時代嘅眼淚